如果有隊波每輸兩場就一換一個教頭有無得諗？

首先我既構想係
個聯賽係英超喇
有某隊升班馬既班主痴痴地
季前佢喺某教練學院搵左19位岩岩畢業未有任何經驗既教頭，正常都應該無可能教到英超架啦，於是呢19個新教練排住隊等上場

咁大家覺得去到季尾，呢隊波會用到第幾個教頭呢